>Ejercicio 3

He utilziado el mismo repositorio y he realizado el mismo modus operandi que en el ejercicio 2.

Gracias.

>Ejercicio 2: ( ACTUALIZADO AHORA AL CREAR EL DIRECTORIO hw-02 y h-03 comprobar historial de commits para ver que se entregó en fecha de entrega )

He hecho un comando script para grabar todo lo que he ido introduciendo por pantalla, como he hecho la práctica en 2/3 días distintos he generado 2 ficheros:
> grabaciondeterminal.txt y grabaciondeterminal2.txt

He intentado que los ejercicios.md queden bonitos y he añadido capturas

Si no se entiende algo por mi manera de explicar, por favor pregúntame.

Pensaba que la entrega era máximo hoy 18/11/2020 a las 00:00, pero acabo de ver que no, espero que no me penalice esta demora de unas horas más. 
He intentado hacerlo lo mejor posible con el tiempo que he tenido, pero me había dejado para hoy el ejercicio 5, se puede comprobar en gitlab. 

Gracias.

